[I/A]火影忍者 疾風亂舞(145) 鳴媽生日祭，張卡有啲廢？

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

所有好日唔上水 一上水就曬命嘅撚樣
古思堯有嘢同你哋講:

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先

技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復

技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師

十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢

隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技

技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死

技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到

你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快

新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp
鳴媽（最勁輔助角）(藍b巴提供)

鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）

小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴,M巴提供)

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)，升爆忍道之後有唔同嘅強化畀你揀，通常黎講首選一定係技速(左下角)，可以更快出技，技能速度去到閃光就唔使行紅BAR 直接出技 呢樣喺PVP嚟講非常之重要

唔同卡佢本身技速都唔同

(最慢)激遲>遲>普通>速>最速>閃光(最快)

每升一格就要+1技速，閃光=max
另外如果閃光+1，即使人地debuff 降你一階速都可以繼續閃光，如此類推

雙閃姐係 兩招技都係閃光

神忍有以下幾隻

霸忍

入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎

新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎
首抽建議(雲上巴提供)

老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入

睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。

老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷

三週年營運已成最大贏家
營運成功撚到唔少巴打個心都無撚埋
火影眾巴打 : 睇路呀！！！

常見日文辭彙 &常見FAQ
可以睇下面條LINK:
目錄:
1.常見日文辭彙
2.常見FAQ

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答
除非你無睇就問

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

肥毒巴真人(火影博士)

火影有愛

疾風傳拎石條件(睇以下條link),
(hard mode 通常夠打就夠條件拎石,如果都係拎唔到可以comment問巴打

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽實用卡、PVP連勝心得

巴打嘅心得，包含組隊睇以下條link:

目錄:
1.無所屬介紹 (by自稱清泉嘅紫宇宙巴提供)
2.５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)
3. PVP 連勝心得 (by 征龍)

屬於連登仔嘅Fd list (by明智巴)
(對唔住都要講句唔歡迎CD-ROM)
另外加巴打之前最好講聲先 除非好熟啦 如果無啦啦有個3唔識7嘅加你 畀著我都拒絕啦 所以最好單聲先 方便大家

曉好需要實力高強嘅忍者，快啲加入我地曉啦！

問: 唔小心踩中1001點算?
答: 開post囉屌你 咪走咗去呀，唔係嘅話成班巴打排隊搵伯母呀 夜晚無飯食唔好喊

以下係開post template (自己copy&paste):

提下大家GAME入面個個人介紹最好加個LIHKG 等巴打們易認D, 費事好似肥毒博士被人DEL FD都唔知咩事

我喺到感謝所有有份搞POST頭嘅巴打
同埋係POST入面有份解答伸手新手問題嘅巴打
唔該所有伸手新手黨發問前睇下POST頭嘅資料 真係唔明先再COMMENT問巴打 雖然巴打們都好樂意解答你嘅問題 但唔好一句唔睇扼殺咗咁多位巴打嘅努力同付出

附上火影POST大合照:

爸B好波

未夠石抽鳴媽

上一上水先

新手留名

終於打完350萬分, 打完1000萬下載張卷都係出d on9野

我已經中左3次左近 右近

換一換氣

係twitter見到

打晒350萬分隻100pain終於閃到

feel到佢灰咗 一出石底以為中好野

呢隻我都中左3隻

蛇叔中既機率應該係最高

未中過
左右近就彈咗兩隻

有鳴媽開箱未

炒左

中左30COST

我發覺我一隻鳴媽都冇

喂又唔派麵，點打呀

又要300萬分

有存貨

又接個300萬，屌你老母杯麵就係咁消，石就唔撚派，垃圾game棄置play

agger

今日未入過game

那有石

我skip活動

有無鳴媽卡面睇下

屌你全家福

出到無野好出

隻驚出到冇野再出

大把，一個月4~5個新POOL

依家送果5星30抽是咪都係過氣角

啲卷？
應該係無入過流

岩岩開始有果陣
抽到5星鳴/鼬/卡西
基本上中5星就好興奮 又勁

真架屌你
以前要做3個條件先拎到
果陣得1-2隻5星

兩關一千萬點打

咁1500萬紀念抽邊隻有用?

透佐同SD佐

仲要全部都係辣殺

collection game

幾想要隻32cost香磷

新手揀左十拳起手 首抽刷左兩日先刷到個雙神忍開局 岩岩儲石抽到隻5星嗚媽 但好似我自己成隊都好廢又冇傷

打d 高體d 既關都係靠隊友

神忍開局

睇老媽子唔起?

老豆+鳴媽+鳴仔
次序唔一樣又可以整多幾張卡

終於有透佐

都唔知做乜鳩

好撚on9 復刻關 以前啲特效角係小特效 好野

仲有小特效已經要謝主隆恩

大特效果d都free俾你啦，好佛心了

我記得果陣第一次出呢個活動我抽齊哂 幾十倍咁打 而家得水月香燐 香燐仲要未滿到忍 十幾倍咁打 唔知打幾耐

之前打左今次咪skip囉～

本身想攞埋啲3 4星忍道卷呀嘛 而家都係算了 只係覺得 起碼之前堆特效有大特效都好 堆抽嘅仲不如過打返嚟嘅

營運真係食撚左屎，3個刷分關，比撚埋條命你好唔好？杯麵呢屌你？

我今次4張一齊抽，背景出終谷諗住得米，點知4張都係垃圾仲有3張重複

終谷一定最伏

係 透佐都唔係終谷啦

推post

清體呀各位

放假先嚟維護

爸B返咩工，d返工時間咁奇怪

咁好

今日撞正維護 Boruto又停播

唔怪得琴日瘋狂f5都未見新一集

肉腸帳隻佐係終谷出嘅

改咗星期四1925播好耐啦喎

唔排除終谷係俾左右近嘅
畢竟我三張一次過抽

係喎 平時係星期六先得閒睇

唔關事 三張入面得透佐係限

蛇叔都唔係限啦

嘩我真係屌你老母加條閪邊叫support iPhone x

“iPhone X 対応”

大蛇丸係闘忍祭限定黎

個陣有埋自來也 綱手

點解隻驚d活動可以 連住黎
鳴媽開一日 下一日又兩個復刻
再下一日又一個新鳴人

好野更新唔到del左game 繼引失敗
係棄驚既時候

咁多位巴打想問下喺app store 冇更新呢個制可以點做

轉返日本store未? 如果無就向上拉refresh一次睇下

本身係日本ac 特登入一次香港登出再入多次日本都唔得
熄機再試都唔得
未想棄驚住

無理由架
試多幾次

想問下如果引繼去第二部機 本身部機del驚再dl過再引繼返自己部機work唔work

可以嘅 但係無理由無更新

等我試一試先
搞左幾個鐘都搞唔掂
Anyway thx 巴打

你試多幾次更新頁面向上拉refresh
以前好多人成日好似你咁

啱啱終於搞掂
下次再係咁試下呢個方法
Anyway thx 咁多位巴打

btw，向下拉 下嘩

係喎

而家每日任務變咗送杯麵

好過送果一千蚊

早就應該啦

但係即日限定...

我比你3百體 3個麵 佢7成時間都無杯麵比你無限刷
佛撚到仆街啦, 我佛佢先

派石，抽鳴仔喇喂

睇twitter咁啱見到 仆你個街而家多由也都可以出水著既

我覺得出大咗
Btw大名鼎鼎嘅羽田巴

仲有小南水著

課番PACK 追番兩隻黎J

LM

羽田巴課呀，我FEEL到我課兩PACK都追唔到

想當年拋西瓜拋左好耐都搵唔返你

大蟲巴都棄左？

佢有玩 不過好少上水lu

好多人都係

抽鳴仔定鳴媽

新手抽到連續尾獸玉果隻有冇用

いつも「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をご利用いただきありがとうございます。
NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞サポート事務局です。

ご案内までにお時間をいただく可能性がございましたので、ご連絡いたしました。
お時間をいただいてしまい申し訳ございませんが、今しばらくお時間をいただけますと幸いです。

お待ちいただいている間も、他におわかりにならないことがございましたらご遠慮なくご連絡ください。

今後とも「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をよろしくお願いいたします。

係咪姐係拎唔反ac?

通靈術！老吳巴！

佢呢個係話收到你個case
依家開始幫你處理
叫你等等

依家起手一定係鳴仔

唔係起手 純粹兩個POOL比較
我冇補角 但嗚仔又好似好正

50抽

廿幾號果個剪影又係乜水? 班爺?

依家補角好似無咩用
同埋黎緊mk佐生日
之後又3周年
你自己衡量

幾多號3週年

8月頭

到底七月定8月

隻驚仲有無討論空間？

有

前爆機角

咒印2 mk佐

30抽倒曬落海

弱田巴我之前錯手del左你

羽

我賣左ac好耐啦

重新入坑

我儲定彈藥準備顏射小南

大家好，新手咩起手好

神威卡卡西

有圖？謝謝

啱啱刷到，謝謝

個個偷我圖

我是新手
剛首刷是路飛(四檔)
可以嗎？

不可以！應該要用基拉 大和(爆seed) 作首抽

仲補咩角 , 都秒鳩左

岩岩射左下嗚媽 好後悔

[i
可以,刷呢隻就得

第一頁隻嗚媽係咪仲係最強輔助？定真係好似上面位巴講秒住過，唔洗輔助？

送果50石有料到,原來臨尾張卡會變身

派個D杯麵又有問題

暫時前中期都係
最緊要係cost低

十抽有機會會燒卡出pick up既野

有冇武具睇下？ 我唔小心抽到

有件技速忍具就得嫁啦，忍都唔洗滿

嗚媽個關打左好少咋 完event前都唔知拎唔拎得反ac

生日佐就出, 一變爆機角就......

冇隻勁

呢隻野數值好屈

其實無乜用，佢d技能係buff技，即係玩普攻

仲以為抽到好野 見佢咁高攻

你當草卡囉，反正你都係免費卷中

佢夠薑就出隻必中再加打全體再加耐性無視，仲要快過新四代既

老母表示

老母話行咁快又咪要等埋我

推薦狀係逐張食定一次食幾張?

仲有新手入坑

之前有巴打建議3張3張咁食

仲入坑係咩玩法

老母要2條命以上先搞得掂，仲要唔可以耐性無視

哈利

3星X3 咁食我都平均上到4,5忍 試過去到6 慳番唔少

新手有假首抽 我今日回坑玩
想問老手有冇得假首抽番？

無啦？

60 幾張五星卷未用，冇擔心過忍道問題

以前儲落就係 , 難中限又用少左
但E家起手真係餐餐清, 郁D就5M PT 先比1張5星忍道卷
點刷

留定個名先

水著係咪16號開？呢幾日即刻打曬所有石返黎先

@肥毒男人 話時話果張全身果張圖邊度搵咖

想問下邊隻係透佐

應該就係16號
張嘢係呢度全能嘅巴打們揾嘅

六覺前

六覺後

佢透果個buff 會唔會同嗚媽果個撞左？

po呢張嘛

Thx 巴打

想要 小南同水影
但我ac都未攞得反

我上年都試過
唔知邊個pool完咗先攞得返

慘

上水

秒回

mon po

個po我開
有新留言會彈noti㗎

爸B

noti下爸b先

無視

無入驚幾日就見到水着小南，嗚呀

水著無日向家姊妹？

冇

想回歸既理由都無

返嚟啦

有多由也就已經值得返黎

已經追曬宜家啲任啲石

CLS

爆哂啲拉麵都打唔哂

你最近還好嗎？

冇人

爆石

唔怪得之咁少見你上水啦

你班友互亂入嘅
定那媽星巴有玩？

難得幾個活動都冇打，人都精神左

三個帳爆晒鳴仔任

冇玩 不過見到佢地話你好把炮咪過黎睇下

聽佢地吹啦

想請教下新手首抽應該抽咩pool？

唔見有老母

九尾衣鳴POOL隻連續尾獸玉鳴(50鳴)
或者隻6星惑星鳴都可以用住先

想問下50鳴應該配咩忍具 因為用落好似打好少⋯⋯

新手同問，另外宜家個嗚仔任因爲我新手關係得8 倍pt，其實係咪唔打好過

啲道具唔知點拎

你有D乜

水著十抽已炒

好緊張 唔敢抽住

按完制冇loading bar已經知道炒左

...

新

六道肥毒

collection又贏

我想要多由也

多由也係我咖 冇你份啊

如果我中到小南 都唔知開心定唔開心好

開心啦 靚過條多由也咁多

見到個POOL有4星果個女人

中唔到佢就已經好開心

屌又中

我今晚先抽

新手抽唔抽呢個pool?

隻新鳴勁唔勁

肉腸巴強勢回歸

回歸？不了

唔開心，唔中小南

又一個囡囡坑

有愛就抽 觀賞性行先

你班友仔喺BORUTO集中討論玩夠未

爸b 吹雞
即刻過去吹兩咀

好波

冇人可以搶走我多由也 佢係我咖

順便唔覺意中埋小南

雖然都中左果個女人

爸b 一呼百應又贏

你班友

得啦得啦，又個個中

我中多由也就理所當然嘅 因為我係君麻呂！

拎得反ac 但2個活動都得反個幾鐘

恭喜巴打

放ac有冇巴打收

2個活動都冇打, 而家人都自信左

鳴個個一場都無打 岩岩好拎到嗚媽忍具

我都想放 征龍巴

打啦 有石攞

維穩game

垃撚圾閪game

即係唔關事

不了

唔睇埋被動？

大家好,我是新手,依家應該刷咩起手?

刷6星豬柳魚強

這是爆機角嗎?

刷人生, 刷到SSR先好開

吓吓吓吓吓吓...唔係呱

唔係喎，佢被動技2係同老母一樣2turn無敵

老母3round

佢技二係咪人地有超忍就全體加個盾？

係咪呢個天天忍具可以拎共鳴件外套

no

依個用嚟刷素材

其實我睇唔明, 技二係咪佢自己會吸哂單體同全體既傷害?

勁到咁...必抽

準備all in

課幾多pack 追到中？

無人玩都要渡

隻多由也 50cost黎

是但中一隻都爆機

多謝大家支持我同我女朋友

課到中未？

佢點會唔課 上次隻50cost多由也佢都課到中啦

唔講上次 早兩日都打算課到中
多由也同我 都值得擁有

出多由也出得咁密 係咪有figure出喇

今次抽左幾多抽？

今次未抽 泳裝抽左20定30抽

回歸玩家一問, 睇返第1頁講鳴佐忍具新手必要
但忍具生成同交換所唔見, 天天任又唔見有
係未已經冇得拎?

岩岩睇到 恭喜哂中咗手鞠bb

要等限定天天關，呢家冇

賣曬曬啦 唔知會賣去邊呢

留黎篤眼篤鼻

更新下教學啦M仔

君麻呂都出

等左佢好耐架
未到疾風傳除左鼬最鍾意就係佢
不過無石

你。真識食

多謝多謝

君麻女都有語音
閪營運幾時可以重視一下女角

屌你老味多由也都冇語音

ARM AR

多由也要有啊 營運咁鍾意我同佢
我知佢地會出咖

130石炒左君麻呂

課啦仲諗

一係改名一係課，自己揀

課啦仲諗

課完PACK細既炒左 嬲嬲地再課最大果PACK...跟住就話我將卡比唔到錢

俾d意志啦，就完pool喇

我已經有好強嘅音之意志

搞緊咖喇

希望巴打抽到

今集boruto
仲好J過電影版

PVP喇喂

課左 炒左...完

追到中啦，一係改名唔好再叫君麻呂

btw 冇老母的話值得追番隻
隻野有老母一半咁煩

80場，廿萬收工

我都就收工 刷夠石抽多下大波妹都係唔中

三年後既今日先入坑
剩係升左人。請問我依家要做咩？
打君麻呂25000 個忍具？

另外想問下每日送果三十五星係咪全部都係垃圾？

打故事打活動拎石等新角抽

連我本人都抽唔到自己 點解你抽到我

勇佐

滿血耐性無視damage 0

但打人唔夠力，打好少血
依家靠 十拳劍打人

流出pls

咁撚搞笑，抽唔抽好

睇埋招技型唔型先

蛇？
木葉就必抽

呢個look應該唔係木葉啦

一定唔係木葉, 可能仲係無所屬

十成九蛇

好耐無上水

100場收工

無所屬黎，未成立蛇

又要射石

無所屬你又啱

隻助幾好j咁

7月25個挑戰狀係抽邊個

張圖似班

睇下射比佢定佐助

[img]圖片網址 [/img]
贏運仲記唔記得衣件

冇覺醒架啦

alone 唔係冇原因架

夠唔夠打？

用40pain 屈封牢啦

如果佢果三隻齊忍具
40pain仲出到技算奇蹟

輕鬆屌fight

唔係少左人玩架咩
點解PVP個分好似都係咁 冇少過

邊有咁多零查忍具

大把日本仔繼續課 想執都難

老母一下秒晒

真係好想佢7覺衣隻, 卡面齊晒兩隻眼, 黑雷又畫得型, 手持兩隻ff下

OH MY GOD 中到喇
單抽中 唔使改名喇 感謝大家

新pool4隻限佐我有2隻
唔敢搏

君麻呂好波

恭喜

隻驚真係少左人玩
呢個時間未到30萬分都仲係1000名內

打完廿萬就收左工, 好多野都冇打, 淨係見佢不斷開POOL

復刻任刷到嘔血終於刷晒

開估，真係蛇

仲要50cost

勇屬就夠
入隻100阿修羅同新十拳鬥快

仲有件忍具係佢三條𡃁5回零查出技

有忍具無人用
不過佢應該會推下蛇屬
無野好出

勁多石，你玩晒啦
陣間TARGET拎幾多隻MK佐走

0隻，因為唔會中

新手一問 個個問答其實係咪一定要答啱哂先有忍具拎

唔係，但大家一齊答，做大個數易拎D

唔該巴打

講中咗

又係你

賣呀 我叫你賣呀

100石爆死

50蚊放ac，有無人要

同你換帳

石底加一大堆青蛙出d咁既野比我

有新

又中

祝所有連登仔全部唔中新限

已經祝唔到全部

祝大家刷PT刷到恰眼訓錯手DEL驚

講慢左，呢家開始啦

多謝祝福

我屌你

我屌爆你

恭撚喜哂

我屌鳩你

我屌柒你

可以留石下個月抽綱手BB

我屌撚你

已閲。

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

邊個放我屌邊個

我會屌到1001，I can do this all day

仲有邊個挑戰

勇士，你來挑戰的？

老大，我專程來撐你的

巴打，唔好停呀

多謝你的支持，有心了，同志

你誰？來挑戰的？

潛返水先 菊花都爛啦

來挑戰吧

廿抽中左

屌你老母

中左就開箱啦

好似無料升

屌爆你老母

你以為個個都善男信女？

諗住咁多人棄驚應該無人理

屌你，中咗使棄？

棄左就唔會番黎抽麻
屌細力d

少慾 則少煩

唔抽中左
心中富有便足夠

收皮啦死咗嗰個

咁課到中，再賣左佢

剩係技2左 加多下追擊100萬 cap唔到

10抽抄曬
等過兩日抽斑

等班啦 佐助得pvp有用

PvP有用咪足夠

睇黎又有一陣腥風血雨

十抽中兩限果個, 簡直係想死, 好耐無見過咁精彩既畫面

爆死

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你喺閪影到中12隻終佐呀？係愛定係責任呀？

係黑仔呀 DLGH!

岩岩好夠滿忍

我都係中終佐，要中既 0.5%都會中

可憐我一隻都冇，你地抽到滿忍

拎完假首抽dl有撚排都未完

唔記得你冇

唔係日本itunes可以點用信用卡課金？post頭有冇教學？

新手一問 依家有佐助機 泳衣機 初代機

抽咩好

封面係初代個部垃圾機？

抽佐助機啦

佐POOL PVP向, 新手抽黎廢鳩

平時d關靠朋友就搞掂啦

信用卡唔知
不過可以逃佬日本itunes

木葉抬頭 今次pvp頭50唔少係木葉隊

有新4代有得玩

唔開技二都秒到人
有幾次都差d斷連勝

第一名係無限巴

假假地都係限

勇屬隊抬頭

想問第一行係咩黎

無四代都有得玩

包含助人在內只可以出4條友

香港之光

連埋助人總共4人過關，即係你出3個。

木之葉世界第一

彈出彈入 你肯回坑未

得閒入下去拎幾粒石過下手癮姐

移民歐洲有咩條件？
點解過下手癮都有限出？

正想問

新嗚媽+新4 好難打
有場要re先贏到

係 新鳴媽配新4好屈

聽日個超忍保底值得all in？

好日唔入game一入就

有少少想玩

唔使想，lets do it

Join us

Show Blocked User - 重出肛門

直接無視ed

喂你呀

不如執柒個POST啦 好似留黎畀班友曬命咁 ON79

正確黎講叫做撚狗POOL 保底垃圾限畀你

好犀利，請問點抽到？

今天早上用五大顆石頭抽到了4星依留卡老師，簡直牛B死了

呢個真

啱啱拎完啲卷但又睇唔清咩黎 究竟點睇番自己拎咗既物品同使用

好彩唔係新限

你想點啫

繼承左爸爸既單抽雙限！

已經進化到張卡識自行進化你識春咩

疏

賣左隻佐助當冇事發生過

又維護

可能摺驚

執笠了

必抽

必課

必中

屌贏運老母

新仲想點？

個pool大到

新手想問 係咪全部5星都升到6星

大蛇演

唔係

新新新新新新新新新新新新新新

咁點睇可唔可以升 唔該哂

dllm 三個龜頭

好悶 又抽中

係咪得我咁on9

ok u win

邊個黎 自己認左佢
今晚12點前一係搵番好啲忍具一係再見

好似係課長黎
無認錯既話

成套都有

抽個忍具都要撚狗

喂 更新左個ICON 又幾型喎

忍具由佢啦
都冇咩特別勁

就係唔勁都要撚狗

twitter line share係咪自己唔洗做
夠數就會有獎

呢隻野我都中左3隻，3隻同色
不過你勁好多

YES

ok 仲剩翻個10抽等3週年pool
見佢寫333連免費

個個唔做邊夠數

第145屆反課大聯盟正式開始

開pool 5秒。。。

班個全想人打900 場？是咪cls
btw mk佐pool又炒多10抽

打100分收工啦，又中唔到新角，送到成個倉5星都冇用啦

課左找數未？

我已經六十幾張5星忍卷

無新角色用

未啊

有d想課....

反課大聯盟又輸....

課邊個pool呀

MK佐...

必抽...我都想課

新手報到。放工番去刷首抽先

講真，課得過

首抽中 6星右手嗚門 ok嘛

算唔錯啦 等忍具復刻
練滿佢先
剩低啲石可以留起等 呢個pool唔抵抽

邊隻右手嗚?

斷估唔會係勇隻辣殺掛

而家應該刷邊隻做首抽

兩隻心九尾鳴應該都無死

兩隻新勇4代

各一會唔會好啲
一全體一單體

新4跑得快到開單體5次=你開全體一次

新4仲要天生雙閃光, 一開波要隻50鳴番黎仲要餵滿忍先有閃光

而家首抽係咪淨係拎 3周年個 33粒石 十抽一次就無？

你叫抽唔到既巴打情何以堪

請問新體嗚門有冇用

要齊老豆老母先勁

其實唔難, 新4+生日鳴媽
但會搞到隻惑星鳴0作用

我呢 ？

無人識你喎

其實有多由也就夠

刷首抽個時 我見佢送左好多張5星抽卡卷
係咪要抽埋佢

抽完之後好多5星 唔知升咩好

唔好抽5星，曬個倉位嫁炸

咁樣起身okay?

抽完三周年是咪應該抽mk佐pool

3周年都有MK佐，往死裡抽！

呢隻唔差，但呢個POOL起碼兩限先起手啦

十抽最多得一限，佢通常排全垃圾黎

仲未爆post

回家啦

根本就抽唔能到 假既

嘩屌
岩岩先留意到個任300回3張5星忍道卷
痴撚左線

係呀，打啦

因為3周年就3個任打300回
點解唔係30個任3000回

咁用呢隻起手啦。想問下而家優先打咩關

我睇開post頭d 教學同埋上網睇左巴哈
但都好亂

BB,好掛住你

打綠色icon裡面個班任
拎隻鋼手，下個月特效卡
再食埋送果d推薦狀升隻鋼手去11忍道

係唔係可以再刷過

隻小櫻好似幾勁的

啫係點

刷過啦 有新果隻勇屬4代先開局

我引繼左一次再del game 而家入唔番
搞到要刷多次

呢隻okay 嘛
我係日本攻略網見佢10/10

日本網評伏伏地

呢隻唔岩拎黎起手

肉腸B

炒左50石呀爸爸

回咗坑

齋抽唔玩

日本網評是垃圾

睇日本網評不如呢到問啦 pvp 第一無限巴都係香港人黎

想問下咁樣可以起手嗎？
定刷勇既4代先起

我驚下下都問比人屌

我想問啲五星確定一 二三卷係咪都抽廢野

隻初代都咸豐年前既產物黎

再刷啦

係啦，free俾你冇好野

我睇左勁來先知隻限喺邊

Sosad 依家係咪暫時推介勇4代起手？

岩岩刷到依隻佐助

重刷啦 刷返近期少少既限

點分邊d係近期既限

佢本身就係由新開始排

刷咗20次左右 每次都有10抽送
只係中過1次6星 灰灰地

習慣下

睇返原來得5%中6星 佢又幾啱

平時頭10抽得2% 之後得1%

到玩耐咗就唔係重刷咁簡單

有無快方法刷首抽

而家好似無

搵部電話繼左去已經唔使load多次堆檔

呢隻點。

呢隻
之前三週年活動任抽

隻新四代抽極都出

唔出

個pool咁大 好正常

邊個中到新十拳同新4代真係要請大家食飯

神忍係咪只可以食同一隻執升忍道同技

Yes

地爆天星隻神佐其實勁唔勁

鳴佐神忍最廢就係呢對

肉腸巴頻頻上水

放假無野做
全職上連登

回坑啦

係咪呢隻

重有兩隻Game玩緊呀

呢隻唔係神佐，不過都係廢既

仆街又要刷
刷咗四五十次都仲未有新限

最廢係果兩隻技體神鳴佐, 除左可以雙閃之外無用, 傷害仲細力過D超忍
知勇神鳴佐BUFF左好左少少

原來buff左
以前用個時技速又慢又唔係大力
反而第三個Pair對住對方都可以高潮下

玩多隻囉

仲有玩咩

痴線買左個多石ac諗住起手 完全唔見新既 限定

我呢個都好過巴打你抽咁多

點解唔搵我呢
我放呀

認真咩

如果巴打早兩個月出現咁勤力刷首抽比我知道就好

sosad... 宜家唔知點. 我仲諗住個POOL係正POOL所以係咁刷 結果真係好難抽

哈 點解咁講既?

因為肉腸巴嗰期棄坑

oh 不過如果直接接手個成品AC我都唔識玩haha

500 人仔買到半爆機ac 點解唔係post 問下先...

呢個雜燴pool,根本就唔係正pool

睇返抽左1100石姐係成20幾次都係得一隻6星都幾痴線下

5% 六星，而個pool set 左只係會出一隻限，其實條數冇錯

呢隻開得

拎黎J就得

我要妹就ok了

想當初抽左50幾抽兩姊妹都唔中

呢隻閪驚d機率真係得人驚

個時個pool重有保底，但保極都係真傳個堆

家姐喺我個到

急玩既可以，唔急既睇下ios 3 周年有冇新pool 應該就出 有既話應該會刷到爆機角起手

有咩角係爆機角 新手唔清楚

我都刷左幾日 係邊到買起手ac?

買我果個啦

你個個啫係邊個？。我星期四刷到而家

呢到巴捧蛋既ac 買完基本上你都唔洗再玩隻game，所有野都有 會冇哂新玩既樂趣

建議等多一兩日睇下八月個pool 先 呢家個pool 好難刷岩角起手的

新玩嘅樂趣

我以為佢得閒有刷到d首抽ac

3週年係咪好大機會出隻新既神忍角

暫時未收到消息

好似有個總出陣 50連保底一隻？

FGO抽5星難d定火影抽6星限難d

直接買成品啦

我新手黎

FGO 5星

hi

7覺神鳴佐

有D型仔

專打老母既角色出場啦

其實老母唔係咩大問題, 係煩D姐, 用100佩都輕鬆揪贏

照咁睇 刷首抽係咪可以一兩日了
到新pool再刷

照咁睇 刷首抽可以休息一兩日了
到新pool再刷

聽日就開始

笑左haha 聽日等你地老手們分析下勁唔勁先刷
如果普通我就淘個輝夜起手算

買左慢慢學
忍具又好齊

應該唔會弱過老母，木葉抬頭了

兩隻野就係拎黎剋老母用, 你買個老母黎起手

求其抽一隻都即刻屌打垃圾老母

新手刷雙神忍起手啦，周年活動一定出齊野比你升爆隻神忍，唔洗擔心

老手就可以準備del game，抽唔中加又比人一隻屌打成個ac

已經del咗

收到風
聽日會課有
藍b
m仔
老吳
推爸
支爸
飛飛
雲上

反課大聯盟(最後防線)

刷首抽大聯盟呢邊排隊

有100石希望中 手持2隻老母齊齊變垃圾

報名

留名

會唔會引入博人傳出下世代

聽日幾點有得抽？

課

唔會, 有出過, 都係路人角
想玩博人傳既角色請下載NxB

想抽 中年佐鳴

你100石中既話
你千奇唔好上水po圖
明架啦

非洲兒童又準備迎接一場腥風血雨

你中硬啦

哈哈...

帶土做首抽o ng okay 我見post頭講10/10

邊隻帶土先

3點

又黎唔中就食屎系列

新手唔識睇勁唔勁 有無老手可以預測下做起手有無得諗

有雙閃=好撚勁，睇黎我都要放ac了

又黎這些機會

點樣睇係咪雙閃

依加無得睇

咩叫雙閃

曉隊準備收皮

我放帳

30

要

31

技速係閃光

32

新手應該全技速忍具/火勳章 兩個都冇 冇得雙閃

我都冇

我個ac有

勳章喎

又必抽?

遲d有活動送勳章

課到中

on9 神忍pool,送神忍技速忍具，即係幫新手即刻屌打老手等舊玩家退坑

老手表示儲得果100石留返聽日

唔課就笨

聽講以前有位爸打叫雲上又靚仔又有錢
想問下佢仲有無玩？

有, 油王級玩家黎
聽講黎緊呢次神忍祭佢會送每人1PACK石

好似聽者有份

舊個個技速有

好彩藍b話資助我

兩大油王冠名讚助

贏運幾時派石? 得返幾粒抽唔到

課啦望

幾點抽

佢7段覺醒 免費十連個三隻六星勁唔勁

好似香港既5點鍾

每日十連個POOL 包埋灼遁 幼齒BUFF鳴佐
德政

中先得
不過免費有得搏下都係好事嘅

中左幼齒櫻，DKLM 次次中三隻之中最廢果隻

中左隻幼齒
想刷灼盾首抽

又開新ACC

唔係每日都有一次咩

一齊加油屌首抽

刷

三週年三竦得鳴有用 平民補查角

CLS
btw

滿咗忍先嚟中多隻真傳鳴

正常3點開POOL
公告標題寫4點
內容就寫5點

屌
張卡又係閃卡黎
唔課金抽就笨柒

原來頭30抽連1%都無

神忍係咁

FGO pick up都係得0.7%
火影根本佛心營運

永續營運

抽!

8MINS

準備左50石，唔中就開新AC

課就有啦仲開新

想請教下佐助勁啲定嗚門勁啲

Game都load唔到

Bye Bye

新ac470石 倒晒

鳴應該勁少少

10抽完

屌你

個火勳章點攞

炒曬，開新AC慢慢刷

好似留石唔抽呢個pool 好d

課一pack

傻的嗎，抽中你就爆機了

爆死了

又偷偷課

我偷圖的，比你地j下

你課未

張卡面型到

課左，兩張卷都爆死左

1pack係咁夠，最少要2pack

唔

唔該

大家齊齊課金啦

我身先是卒課左

廿抽中佐助

我係你就快D走

你係咪真係覺得咁好開心？
平時又唔見你出聲喎？

點解話鳴人勁d?唔係一樣咩？

呢排都無野打無咩野好講咋麻

隊長技，素早

i see thx

你盲閪黎？
唔鳩識自己睇鳩撚柒清楚？
大大隻字寫閪住

隊長技同技傷呀仆街

30抽死左 課1pack先

其實新手有無機會刷到 根本就唔存在

有機會，你很努力就得

想問下電腦模擬器刷唔刷到

Sorry 平時我唔係咁

兩者分別係隊長技同技二一個係加攻
一個係加技傷呀~

笑撚死

唔係幾識日文 想問下呢2隻係未可以唔洗等3回合都打得死老母？ 利申未抽中

你應該早D問
依家

冇人想講野

中就蒲頭架啦 閪影POST特色

屌你老母
平時就水靜河飛
一有新pool就熱鬧曬命
唔撚使開post啦咁
每次中限自己開個post同全個連登講咪算囉

我10抽中佐助...三辣佐助

神忍咁易中咩

加油，課金吧，少年

冷靜

上次個個都中
今次
利申兩次加埋成千石都唔中

肥毒都要爆了

第一次抽到嬲到戇鳩

爸爸唔好嬲

開局了

D無限輪迴刷首抽既契弟, 神忍玉關寫撚眼尾獸無效
睇你地抽中左都覺唔到,
老屎忽們咪撚Accept 400LV以下既契弟助人申請
睇下班蛋散點玩, 係刪驚就快

活動會送夠玉比佢地覺

SOSAD前後抽左500幾石 仲追唔追好

支持

發夢啦, 7覺要10粒神忍玉, 我仲肝緊呀
前前後後要十幾粒, 撚會送咁多

sor 大佬 唔好咁嬲

知錯啦大佬

好撚嬲

Show Blocked User - 艾朗.藍b
Show Blocked User - 條丁識自轉

唔撚會再acceptance d 未過500lv 既lihkg 人

唔關您事，你係有心玩嘅自然會有巴打幫你
如果你淨係想放上嚟曬下命換下成功感嘅話你好快會玩到單機連登
好好享受下新手嘅蜜月期

我好似未到500lv

呢個post，好大怨氣

又復活5次
唔撚洗玩pvp

曉隊仲玩到
只不過將木葉BUFF到去同曉睇齊

你做咩 我都無中到

準備剷

逼死我呢啲玩番無耐, 冇霸忍培恩既廢柴

You’re not alone

pvp根本唔洗理
反正有op角又係要肝

啱啱先開始玩都block

巴打見你咁慘
我有個刷到佐助嘅首抽
你要唔要 開局揀咗嗚媽

輸同贏個分差好遠喎,Ching

得個咁少石
有石咪又係倒落海

最後200石冇就算喇 認命

唔洗啦垃圾game
我依家個ac雙新四

你講到咁 咁我都係繼續做咸魚

今次真係好難抽 前後抽左700石乜都冇

終於刷到新佐助了!!! D石仲抽唔抽埋依個POOL 同埋想問如果重複角有咩用?

勁角色就留
其他既就自己食自己升忍道同技lv

如果係限定重複 可以KEEP

普通5星就自食 會升忍道同技

D石KEEP一KEEP先 個POOL仲未咁快完

得些好意需回手呀，神忍pool都追

呢排好似彈GAME嘅情況多左...有冇人都一樣
定係只係我係咁...

勸多次 依家刷首抽係無用既 打唔到神忍珠覺唔到

倒左百幾石落海
當參與下
抽唔到由佢

抽唔到都玩到嫁姐 睇化啲就得

抽中上水先

刷左3個鐘都刷唔到

終於第一個十抽中佐

公平咩
我係咁比營運撚門

中唔中到都係咁玩
中到可以拎泥j下

我都電話＋ipad刷左半日啦

營運撚都唔撚我

依家開場動畫慢到扒街

2pack咩都無

課隔離算啦你

依家新手係咪先刷pt任比較好?

買咗龍弓 升好就打得bd

有技速忍具拎你唔係唔刷呀

拎咗專武先

課多左4PACK咩都冇

Ok，等你Carry

一次10抽,撚完就算,閪營運

最近好撚黑，白貓，龍珠dk同呢度d十連都炒哂

我600石新十拳到依家都冇中過啦

你玩開閪game

好阿 唔該哂巴打解答!

全部閪既都玩緊，仲有bang尖同imas都爆撚埋
我覺得自己係零

我對上一隻都係新十掌拳

我上一隻係羽村

我係新十拳都冇中呀

對上一隻唔課既新限係六尾鳴

對上一次唔課中既係閪班

對上一隻係我自己
幾驚要改名

火影被撚,好彩白貓中返兩條女

終於刷到啦屌:

5pack爆死冇難度

The legend is back

iktfb
刷下首抽過下癮算

心已死

好似仲未有開箱

單隊長技+有mk情況

派哂 唔中

返黎未

20抽炒晒

三週年隻鳴勁唔勁

打左個忍具然後放置play

專登刷走人地D嗚佐 高招

想刷隻鳴返泥j
刷刷下得返24石起手
我屌

唔比刷首抽

新AC有79石喎

5 PACK

11點後變撚左24石
我11點前都係79

其實已經冇乜感覺
一點憤怒都冇
肯定左以後唔再課

1pack已死

爆死的不只是你

唔好抽呀 前後抽左6000Hkd 先得一隻佐 先奇唔好抽！ 好伏

羽田巴2世

想問下呢兩要卡係咪無咩用，唔會入隊？

第一隻灼遁係極有用，萬用卡黎，因為通常灼遁都無減半。

估唔到隻驚咁閪都重有巴打用信用卡換火影卡

通常課得多既
好快就會心淡

一到週年先有人推post，平時死城咁

1001

推

而家執柒個POST 大家有緣再見

推po用